Kohto korra pärrast ollid kokko tulnud.
Kohtowannem: Tõnno Kirschman
abbimees: Pritz Seilman
abbimees: Hans Lintberg
Kohtoasjo ei olnud  selletada
Kohtowannem: Tönno Kirschmann XXX
abbimees: Pritz Seilmann XXX
abbimees: Hans Lintberg XXX
Kirjutaja: H Aunberg [allkiri]
